[亞馬寶寶好益善]九月二十日快活谷八場夜賽討論區

尾場又咩好野 唔想度 想跟大蛇

1

lm

今日大家點

輸幾百,算係咁

炒 中腳無膽

潘明輝放唔出定佢無心放

呢啲真係迷
點解幕後咁清楚，仲要回曬飛

冇理由同拉西跑21秒掛 我覺得佢算冇做錯

何澤堯

總叫正數幾十..

所以我想知幕後呢條數點計

收到風皇天擊殺今日又害人
呢兩個月內寫篇文寫個專題屌柒佢

題目

皇天擊殺，一手好馬，何德何能？

除咗頭2日，其他全炒，衰自己唔夠決心

賭馬有時咁
學識相信自己，輸比自己心服口服

今日之前兩場千四都放唔頭,五班第二段廿一秒一一,冇理由仲堅持搶頭

無限欣賞拉足一條直路
由頭望空到尾你同我講隻馬唔去

全日係街
所以你地講我先知

皇天擊殺
呢個賤人成日比人唔記得
返去睇下佢點騎先

勇冠王衝上黎做乜鳩

今日有正數已經算好好彩

唔賭雷 買連贏 今日輕鬆輸錢

買雷神然到仆街

輸25%

咁都係輸少少 輕鬆啦

低水到一個點

輸3百 尾場隻1搞咩 無睇直播

我輸左75％

我上星期係-200%
大家參透下我講咩，唔想講咁白
今個星期真係無mood

今個禮拜真係慘敗連連

呢幾日都係尾場先至成功追數

由上季講到今季，都係學唔精

追數仲要嘔凸

無睇 神威敖翔跑成點

無限欣賞直路算唔算禮讓
咁樣比埋個位牙拉

曾經+200%
一隻包裝騎士 nothing 了

唔覺有跑

雷拉日輕鬆豬5舊

5檔全程三疊
黃皓楠跑都唔預佢識攝埋黎啦
最尾到隻馬都跟到馬群一齊衝線

多謝勇冠王 執九千

連輸五個賽馬日
季尾就連贏五個
運氣真係唔到你唔信

犀利，我用靚紫荊膽淨買q

咁多 師兄買唔少

我我連贏過關2串3 9場唔難中係10場大混戰
一過關就fatfat

即係有貨

刀仔鋸大樹

同得福孖左勇冠王，轉灣個勢睇住食得

點知隻馬懶性太重撻勁耐先撻得著

下場遇弱組食得

值得跟進馬

R5 烽煙四喜
R8 歌神
R10 放馬過來

大敗日
最後尾場 中注 放馬過來膽 有勇冠王有靚紫荊
跳先 又重創

唉 帝勝之星咁快有披

屌 季前講啲跟進馬第一鋪唔信路程場地跑曬出嚟
發生咩事

大道至公追咁多鋪 今日無追即入Q
有時真係好灰

石哥同潘好似好耐冇合作..

方嘉柏三大西馬
進綵 金武士 勢必跑
首兩隻我一放棄就直接殺我 都唔知嬲定笑好

我今日又豬曬 開季到依家無一日贏，再係咁賭應該會破產，黎緊應該有一段時間唔會再賭，祝各位巴打贏多d喇，勿念

巴打勁野 點睇得咁準

屌 同你一樣

挽留 花b

勇冠王上場同班次跑第一，今次28倍唔好玩啦 臨尾有班人落重飛綠格22倍我就知應該堅料

綠勇士又係 班友想偷偷地開餐、太熱無肉食，點知搏輸比綠勇士
今次走左光、下次再出10倍都無架喇

勇冠王上次贏四班

做乜貼ac出黎都唔加密

係咪事後撚黎
係的話仆街死
唔係的祝佢好運

買左無限欣賞/美麗WIN
放馬過來P

都算事後既

無限欣賞我唔服呀屌你老味

放馬過來仲衰啦
快D落班熱食 唔好再害人

Lm

呢個倉真係畜生來的
抵啦 條畜生仲食冷P
害人終害己

正解 騎練各有一關 心存大慾 點知搏失
計馬 二班都得啦

牙貓你估佢會唔會又玩野 落班算

下場強配又會擺前輸架啦

下一鋪放楠仔上去 以為減埋5磅好似
之後無40倍不了 再落班
即刻潘頓 大熱 當然不了
再一鋪潘頓/炒飯 次熱三熱 要了
再上班 再用田泰安 要多次了
之後從此不了
搵牙晉減分減到三班尾再諗 7
不過應該都季尾既事 再放返楠仔上去食冷P

我肥又收幾十萬 比曬機會你班年青人上樓

軒轅齊飛先on9 部署on9到
仲有咩勁快步善傳千里

我肥有情有義呀
軒轅齊飛下一鋪炒飯(去馬)
再唔係炒飯報警呀 屌佢老母

善傳千里 霸勝 軒轅齊飛
三隻迷肥精選

係
勁快步 原居盟友 又係度逼害

星期三好似好撚難賭
研究左好耐

淨係會寫個兩隻2x3加是但一場算

淨係買左兩隻w全日無睇過

好事嚟
累左你 sor

想寫三隻

貓巴講呢啲
睇賽果自己如果今日賭似仆街 因為反拉
番去慢慢睇番d馬點跑先

捉到勇冠王但唔信綠勇士
唯有繼續努力

其他我都算，軒猿齊飛葉楚航玩完未？

幾場都預岩個形勢 但跑出黎個結果又另一回事 開始冇信心買

手足 今日情況如何

有冇手足一齊反東？(騎師）屌佢老母大廢柴

軒猿齊飛落草追多一次就算啦

軒轅馬一定ready好，係睇肥鬼想幾時食

今日出閘慢一慢 失左個先機

之前試閘同操都係炒飯
咁樣賣起佢 抵啦

有時就係咁
啲步速形勢係個腦到 沿途中曬 隻馬原來騎落去無既

追左20k 下舖落返草最後一次

咁搏命 ching

輸左咁多鋪 下鋪唔係潘頓牙拉都應該有錢分嘛

好似今日 預放既 佢放太快 一係慢閘 一係冇位追 賭要賭埋運氣係真

第4場：

小組告誡見習騎師黃皓楠，小組他應較是次作出更大的努力收慢「金威利」，以在「踏雪名駒」外側競跑。小組亦告誡見習騎師黃皓楠，他曾數度因他締造的賽事步速而遭警告，而他身為較資深的見習騎師，小組預期他能展現更佳的判斷力，尤其是馬群並未如預期般分散競逐。

【這位騎師仍未麻木】看似搏輸結果又贏！第15次一日五捷傻笑起來
都係嗰句又係莫雷拉贏馬！

雷神這天（16日）頭八場四捷後，第九場三班1000米直路賽，騎全日最熱獨贏馬，蘇偉賢馬房的「同得福」，結果後上再下一城，雷神取得個人第五Win，「同得福」開鑼日贏完匆出再贏，成為今季首匹連捷馬，今場單Win及組合獨贏A1分別派16.5及13.5元。

自2013年尾在港策騎以來，莫雷拉連同今日已累積15次一日五捷或以上，成就出一項香港馬壇新紀錄，而今日他五匹頭馬是「鑽之友」、「大步走」、「鑽飾傳奇」、「首映」及「同得福」。

講番4歲之「同得福」，上仗開鑼日服役初出即勝四班直路賽，獨贏有4.8倍，呢次跑高一班少負九磅，得番1.65倍，沿途守第四位，末段看似追不到放頭之「美麗皇牌」，勝利無望之際，偏偏步步輸一步贏，觸線一刻影相叮贏「美麗皇牌」，令「同得福」保持不敗之身。可能雷神都唔信自己咁好運，賽後他不停仰天傻笑，並無因自己贏馬太多而麻木。

相反潘頓就俾雷神搞死，第七場騎「一哥」輸俾雷神的「首映」捧唔到盃，今場潘頓的「美麗皇牌」再一次受制於雷神做二奶，潘頓維持整日僅贏頭場「幸福加數」一駒。

第九場9.3倍「美麗皇牌」跑第二；全場最冷225倍「新疆紡」跑第三，鞍上人吳嘉晉季內首度上名；8.9倍「多紅利」得第四，四重彩派七萬七千幾。

【同行不一定如敵國】雷神大讚史卓豐：有長腿，非常厲害！

即時賽馬

2017-09-17 09:30:25 HKT

一眾華洋騎師將參加旺角大球場的「雷神邀請隊vs桂神邀請隊」慈善足球賽

9月23日星期六旺角大球場將舉行「香港賽馬會社區盃」，由由應屆港超聯賽冠軍傑志對戰季後附加賽王者東方龍獅，於下午5時30分開賽，是香港球季的首項錦標；賽事部份贊助金額連同部份門票收益，將捐贈予參賽球隊選定的慈善機構。

此賽門票分為80及30元，而在「傑志vs東方龍獅」比賽前，還加插兩項免費戲碼，包括於下午3時開賽的「車路士足球學校（香港）vs公民」，以及由應屆賽馬會女子青少年聯賽冠軍，迎戰賽馬會女子青少年聯賽（足總盃）亞軍，從而讓一眾嶄露頭角的本地年輕女球員一展功架。

「車路士足球學校（香港）vs公民」比賽後，在當天下午3時50分，舉行「雷神邀請隊vs桂神邀請隊」，由「冠軍騎師」莫雷拉及著名足球評述員黃興桂發起，騎師們如雷神、柏寶和梁家俊等，與本港足球名宿混合成兩隊對賽。

練馬師葉楚航亦謂好有興趣，屆時將到場觀戰，馬會行政總裁應家柏則會主持開球禮。

雷神接受訪問時表示，自己跟好多巴西人一樣，自小想做職業足球員，但因為自己踢得不夠好，所以轉做騎師。而現役騎師中，雷神指原來史卓豐球技最好，指他「有長腿，跑得非常快，非常厲害！」很喜歡跟史卓豐一起踢波。

軒轅齊飛泥地性能一般
否則守到好位 點都應該衝兩步啦

草地應該會好好多
我驚佢下場玩野除罩炸 再輸多場
先鬼鬼祟祟再加番上去

真係垃圾黎
炸魚 開心美麗 軒轅齊飛 3隻放唔出

琴日輸到仆街
星期三 屌隻可愛寶

咁玩法點夠佢玩呀

尋日捉住西拉黎買，但Q就捉唔到

捉住閪拉買都咁既面口

呢場亂過狗
有分頭要互串

少馬難有分頭了
中長途熱左身好著數
可愛寶熱身再細閘 狀態會更好
之選牙鄭果隻

肥鬼真係陰陽怪氣

老老實實佢下跑跑番草 我實再跟
呢隻馬質素一定不差
如果佢除罩真係玩死人

怕佢好似放馬過來咁 場場亂來

你都識講佢陰陽怪氣
佢燉到落5班先食

家樂駿駒其實增程應該仲好
勁有波幅執好檔我會要
可愛寶唔係唔好 畜生馬房姐

我買晒依三隻win 3x4 sorry 我燈

可愛寶一定要番 上次初出蝕到咁都追咁多

肥鬼出完咁急彈草閘 睇實
漸信彈完閘有p

放長雙眼睇佢又減分

呢鋪我支持方仔

軍勇戰略尋日又有啲野睇啦
再扣分扣到99倍先食

又內閃啦喂
老老實實係咁用達減分先屈機
達操馬好好 又有經驗 知隻馬有幾多
比到份好準的包膠比肥鬼
同埋用達唔會上身
軍系太多前科 牙滇牙狄果d 好易出事
用達唔是太過分 都會係咁減分

霍寶寶點睇自己高質銀行馬 放馬過來
琴日騎練過關失手 大外一氣梗頸四？

呢個分真係尷尬
可能佢都舉棋不定
落班真係大把握好多
不如鳩跑落班啦
邊有得冷食

上季冷食一次又想copy
其實放馬過來最夾牙堯
你睇上季

抵撚死
正正經經練好隻馬唔得既 就算之後未必會參與
都唔想睇到佢四班先贏

上次大家都睇到騎法有些問題,我估都係落四班先食

星期三要迷freedman了

連登唔知黎緊幾時又再死機

今次死左好耐

星期三好難搞下，大家實力太接近

又想含淚迷輝迷俊
究竟幾時先識覺悟

後備登係膠登

其實開心有你好架
上次都唔差，均速放頭馬跑泥都22秒幾Last
係怕81分落班姐
但有個超輕磅 一定有得分

點睇盈豐駿駒

我有隻迷俊 會寫文

今次寫文除左寫莫雷拉外，亦正式推今季開始做既場次評級表，將來係度講講做既理念係點，暫唔知會做到幾時，亦唔知有冇用，但希望大家支持。

馬就長期見好，拖住可以ge，但我睇好另一隻，寫文會講果隻，
熟我的應該知，太易估

你呢啲迷拉 一定係文藝復興

跟得你多，迷多左
拉果隻真係有班

靠欣喜欣喜反CUP

R1 自由飛翔
R2 可愛寶
R3 滿貫中環
R4 埼豐
R5 幻影飛鷹
R6 威震天
R7 麯院風荷
R8 英勇大師

R8 8 英勇大師 > 2 一道 4 亞馬寶寶 6 真先生

新手一問。
第一同第五同屬四班千二，如果馬房出兩隻以上，點分配呢？

好似報名一齊報, 之後馬會將佢拆開兩組

屌佢老味配個皇天擊殺
唉

方嘉柏強陣

潘今年好似灰鳩左咁 以前都經常夫卜而家6隻

強陣會變大仆街

咪一樣咁仆街

馬主醒目左

前日無限欣賞 冇望空過
唔去馬連做樣都唔做
人地大步走無出門上
佢仲成個弱智咁

今季無咩笑過強陣，上季笑親都仆曬制

方嘉柏，葉楚航強陣

買得皇天擊殺咪同我頓一撚樣
呢啲風險預左啦，賠率包埋，不過無公開講你知

稿已投
唔希望又炒

連登係咁斷線,點傾馬仔

呢隻都飛起潘頓用拉
殺聲震天

加陣穩定返
琴日真係垃圾

快樂實在仲弱智

即將前往日本出戰短途馬錦標既「有得威」，近日因為騎師配搭成為馬圈熱話。究竟點解最後係巫斯義會騎呢？
知舍有幸請到「有得威」馬主——傲風團體成員之一陳少山先生接受我地《友客到》既訪問！
一齊黎睇下佢點入呢賽馬世界同點睇「有得威」既機會！

支持有得威既巴打們 係時候睇下個訪問啦

支持
你地做得有聲有色

多謝支持
一齊撐有得威

支持

搵完工,定左
今晚寫文

搵到工就好 可喜可賀

大家點睇R2 隻家樂駿駒同R8隻一道

一道之前我投稿講過 有興趣去競馬知舍睇返啦

家樂駿駒我覺得初上1800可以拖
1650佢上季到今季都展示左唔錯既走勢
不過此終增程 驚佢變均速

一道個檔冇之前咁好 磅又重左 反而亞馬寶寶今次有幾反先一道

當你意起埋今鋪有幾多隻馬同亞馬老母搶
你會揀返一道

越影我會次選/三選

波post大蛇未有波賭入嚟撚狗

係見完大機會請,可以唔請

計馬 增程必會更好 2000/2200 仲好
但兩星期大圈又唔出下 跳番一段都好丫..
我睇法係佢唔夠做
而唔係佢儲 上季用得咁少 岩岩開季 米高手法唔似
但馬身又唔覺太大問題
我都係果隻膽架啦

Good luck la handfoot

呢度都見到牙普

真先生因爲咁著數左？
我覺得真先生要內欄搏位先贏到
隻馬好尺寸

要幸運美金,上次勝利名星放太快累死佢

其實我本身想寫呢隻
諗諗下都係唔好
又要驚個人 又要驚馬房

幸運美金 我睇多次算

真先生睇下頓哥等唔等位 中檔等啲馬散開衝一段仲好
越影 一道呢啲彈性跑法 真係咩步速都唔輸蝕

幸運美金晨課維持 沒大起落
比時間佢長成 要消化評分

記憶中谷c偏差都幾嚴重 1檔係旺門 亞馬寶寶真心可以守好位

一課都冇真係不了 唔硬淨
一陣又好似大道至公咁 4檔3疊

Btw 覺得牙拉呢場會出可恥招 入彎踩 夾鳩入面d馬

睇紀錄 1200 嚴重
但你睇 1650/1800 其實平均

以後啲1檔，真係諗過度過先好
1檔包裝騎士潘明輝事件 真係知錯

亞馬老母今場你話跟佢地一齊燒 定留一留
扣住真心夠一道爆

一道寫文已經一講再講 連續幾次谷草爆22秒幾
查下有咩馬咁癲 跟前照開22秒幾

牙拉係得呢招
不過呢啲落左既馬 我真係麻麻地
何況我加陣玩wp 牙拉不了

呢場更多好既選擇

大寶庫我炒大家點睇

死肥鬼出兩隻 我信多次頓
滿貫中環想補中定點
不過個口真係好敏感

中環實熱但佢疆口都係差 唔值
我炒隻馬未復舊觀

成日夾撚死入面
自己冇box守就夾人
鬼唔望佢比人夾死

一道實在係勁 跑法機動 又忠心
但要留意個分一直上
更重要的係 平時一般其他馬 跑下位置加得慢
可以消化個分
一道過去三場已加左21分 係21 分
馬王威可唔可以谷到隻馬直落4場？ 我有保留
評分新高真係好kick

上一場其實好輕鬆
今次頂磅真係考驗 但隻馬狀態真係好fit
呢啲贏開狀態勇真係唔太怕

反正我信了
你估小氣佬係死肥鬼咩

但隻馬個樣真係爆到發發聲喎

肥鬼三場同你減廿一分就有份

無box守最撚鍾意一入直路一野剷入去
起碼兩三隻受害
不過其他人真係醒少少 唔好撚讓佢 迫走佢啦

Allin 真先生p 啦
真心唔困內疊個p 都係穩坐

鼓浪飛星我會留意

笨輝成手出擊 唔知真定假
上季季初佢啲馬好快贏 唔通今次

欣喜欣喜 可以拖
不過我覺得佢有場熱身一定更好

我頓尾場開唔開工又要配賀腎

鼓浪飛星上次柒下柒下都有第五
今次肯推返順d隻馬係有d feel既

牙頓呢幾日d表現真係令我十分氣憤

Me too la dklm
星期三佢手馬除左金多多
隻隻有權殺入嚟

一開閘慢一慢
入到直路個處理 真心差
隻馬生位二疊應該好過比人cum

隻馬頭段好on9

金多多都正架 減到呢個分

Btw 騏名燈 打左皇牌報星期日5 班泥1200..
聽日咩玩法....

報名前一日
方：喂 阿萊星期三輸場先，星期日泥地預你，實有得分。
萊：

報名嗰一日
雷：方仔，糖痴豆，這是我的坐騎。仲有隻騏名燈好似唔錯
方仔：但係我星期日...
雷：now or never
方：...

彈出彈入打我呀笨

對白虛構 如有雷同 實屬巧合

牙拉點會索騎

都鍾意欣喜欣喜，
打算支持條我炒3X7

愛駒一哥終於上到100分

白玉凱旋 鼓浪飛星/ 欣喜欣喜 孖寶好似唔錯

準備聽晚重注英勇大師

回頭是岸...

欣喜欣喜我都係覺得要跑多次先好
今次應該會跟

課閘晨課觀感我唔太鍾意

內圈幾好睇 琴日睇左
但少少肉身

我覺得可以再好啲
拖一鋪 等佢多一鋪 上1800即要

都係當冷腳機會

唔知醒投唔到文

下次吧~~~~

D 文開始出啦wor 大家可以去睇

大師同開d咩馬跑

作為一個大師fans 咁既班次真係得啖笑

講真咁同直接宣佈大師Win有咩分別。

令我地班大師fans totally no mood to 捱夜睇馬 嗱,我又分析下 首先駿咩珍寶,唔好玩啦 三班野，過佢穩陣

幸運美金,如果係幸運如意就有可觀性(順便可以報2016年ga仇)(不過算啦,去到G1又會見到面) 我真係冇睇過依隻野..大師半力夠WIN

最後果幾隻,我連名都唔記得 我達鳩騎is ok

Win就一定..係睇下破唔破到得班際紀錄.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家馬會收錢見

P.S.比d咁ga對手大師..is侮辱..哈

我覺得會減多幾分落班先

同意華清

隻馬真心落左 跑到位置都開香檳

回來了

教主 季尾唔差
雷狗操足

聽日唔好大熱

上一季冷披已經好嬲 係嗰一鋪無跟

上一個賽日柒左 唔好意思
希望繼續支持我

馬真係未得Wor.. 火氣差到...

如果明天仲係呢個賠率可以試下,始終雷神摸實

有冇同路

容廐馬試閘有野比你睇到
多數都冇死

勁兔皇 超自然 歡喜 實力飛狗 亞馬寶寶
利前就fatfat了

邊個負皮貓仔

羅理雅應該係造唔到119磅

係 我炒最低好似122

咁羅理理未必係揀海利多而棄康樂神駿

羅理雅*

呢樣我錯
Sor鳩 以為炒飯造到磅

康樂睇晨課未起到

經常比人負皮
無咩所謂 睇得好開

佢太高喇
好多輕磅馬騎唔到

佢值得更多大賽賽駒

騎下好啦，玩完比番我拉啦

天才贏完就停賽 佢真係冇乜運 四季旺帥印又拎唔住

其實我有時都會諗 會唔會佢自己都有問題
真係冇咩倉重用佢
連擊殺都多支持過佢，
可能炒唔識做人

天才個騎練組合....唉

老老實實我迷達迷左好多年，而家見到佢咁好撚心痛...
肥就自己不思進取姐
相馬、人脈同能力佢一定有，冠練果年唔係講笑，谷馬又準
但個人陰陽怪氣，又貪玩

達少成條直路冇位 100透出輕勝
隻馬要超到咁先帶到達少番黎

反而覺得佢個仔累事
成日痴埋老豆到 又出去搵練馬師傾

真心覺得我旺佢可以發揮到極點
牙拉 咸成 馬主 呢啲正一仆街 屌曬你地呀 臭貨

以前四季旺 炒飯課課跳足 當仔咁湊
你老母 莫雷拉
一個月跳左幾多課呀

馬場惡勢力 你本人比狗屌！

笑4

柏寶幸運如意

楊明綸 以為幫好益善試閘有得跑?
係我拉架! 你幫手試閘架炸
同場你係冇馬跑架

何澤堯 上場糖黐豆跑第四有獎金??
以為自己有機會?
都係我拉的!
你同場冇馬跑架啦，去食訓陣啦

所有騎師都係牙拉騎馬人

又要借位宣傳一下:
當囝篇文 已係競馬知舍出左，
大家多多支持

希望個賽後評幫到大家，
畢竟賽事一場場關連好大

祝好運

英勇大師 睇落又唔錯，生番好多，
4檔...牙達...

其實阿拉 點造磅116 天生食唔肥？

唔好諗達子喇

諗起真心好撚田尸

綠寶都叫比曬機會先換人啦
小氣佬都人至義盡

咸成同馬主得啖笑
由其馬主笑哈哈係到搞慶功宴 請埋牙拉
唔知三場四歲系列獎金多定一場二班頭馬多
見到牙拉騎 好似狗咁 口水都流埋

閉啦 _ _ _ 打困籠
等聽多次啦

希望呢位手足迷途知反

打下丁先啦

果種尾機...

文藝復興一個拉熱到咁？ 唔值

馬無form
咁樣返到嚟 又唔係特別好狀態 我吹佢唔漲

馬冇Form
晨課一如以往，好懶
好彩有課最後試跑
但8檔牙拉兩個騎法
一係中段走
一係入彎壓死入面d馬

Lm學野

睇番牙達以前的片，真係好好丁

轉迷豐啦
你睇下手馬

呢場買左好大，又第4...
騎唔起咁..DKLM

點撚樣迷皇天擊殺 痴線

有無人知不可思議幾時出得

隻閃鑽 暉仔 皇天擊殺完美發揮
貓仔唔巧再有偏見

頂級發揮
大師傅啊喂

尾幾步軟皮蛇咁
加陣係砌馬呀 唔係教馬呀

港澳盃騎旌暉 完全無諗過

大家點睇頭場叻廄？上季咁稚嫩都跑近 上場跑1400熱完身過黎縮1200？

家下既雷神仲惡過以前既我

成班袋鼠懶過鬼
得皇天擊殺做到114
其他起碼117以上
Sam仔 117
貝 118
潘 柏 120
羅 布 122

諗住當埋條女車落去一了百了

下年3場春季大賽同一日攪
冠軍一哩賽，主席短途，女皇杯
一早要咁做得

扯左

頂死杜拜
一早唔應該去，轉去歐洲

馬會宣佈賀賢馬房「馬飛龍」及麥菲文馬房「福嘉皇」均已告退役。

馬飛龍養得咁靚，做得咁好
咁撚樣退咗
仆街奶共洪祖杭，不得好死

狀元才大熱係乜撚野玩法呀
咁既賠率加達少真係拖都唔想拖

真係睇唔透
十三真係關鍵

型到
利申同你一樣都係迷達迷左好多年

奇妙星光如何？

明天會返番d卦

明天會回番卦

忽然間迷左霍,買左頭場同得其康

個人觀感覺得唔錯

無form馬 不過成日有憧憬咁
不過呢組有一兩隻都惡

咩叫form?

睇返佢上場個種錫身法

今年十三最型一次

咁多支持，可能同蘋果影到兩人開會有D關係。

篇文唔記得左投,我放呢度算啦
[賽馬尋橋]谷草起飛美金運才大計
次次都中魔咒,我放競馬知舍就唔中,放呢度就中,睇下好唔好運啦
今次睇到"美金"同"才"就知我要邊兩隻啦
點解要俾呢兩隻,俾大家估下,聽朝開估

上星期夜馬話俾免費料條友係咪收左皮

其實我好少揀柏寶 因為真係驚

我解釋係從來無走勢，無績可尋，試閘又唔係特別醒神。連路程場地都未試準，走勢又唔係特別強。嚴格講跑法都係問號。

上季季尾好似都好過，但走落去都無。
呢啲可以照跟，照拖，照互串

利申：新手

上季listening都叫左自己咪再制
人總係善忘

今季鑽石巨匠之後又打左巴自己
綠寶 不了 以後都不了

快啲開估

有影到咩?
我上網睇蘋果馬經見唔到既
我都有留意呢類偷影開會報道

有,有影佢同肥仔鋒火台傾計

今次隻麯院風荷又係1檔柏寶
又係預期要佢跟到前坐包廂
唔知又會唔會出閘登一登

係咩再睇睇先

想買笑眼光白玉凱旋

上一次鑽石巨匠 輕微登一登
我個心真係碎左
一檔 柏寶 我唔會再制 最多拖

其實好耐未見過事勝意巴打你 又上返水

我其實一直都有留言嫁
不過次數比較少
咁多位大蛇d投稿我都有睇哂嫁

睇左me未

不如當家你以後淨寫肥鬼馬算
學潘頓追蹤器 整個葉楚航追蹤器

事勝意巴打多啲回來啦

加多嗰容天鵬追蹤器

我都成日比容天鵬啲馬
其實最想寫炒飯

發覺潘頓追蹤器幾過癮

你地寫得好快
我成日都歎慢板咁寫

拉聽日又要封王？

柏寶封王 豐豐封王ok?

按左自己上兩個月份糧買左莫雷拉了

希望聽日方文霍唔好令我失望

大家點睇陽明家家 睇個閘有啲走勢
40分唔等下星期5班走黎報4班
仲要呢個馬房 會唔會有鬼

莫雷拉差一W達六百大關

莫雷拉上周六贏五W後，在港的頭馬數字已增至五百九十九場，只欠一場便達六百大關。雷神表示自己於一三年十月下旬才來港發展，不足四年有此成績，真要感謝一眾練馬師、馬主甚至馬迷的支持。

而昨日晨課上發生一段小插曲，羅理雅發現遺失手提電話，於是請史卓豐幫忙在跑道及馬場不同位置尋找，幸好其手機原來早被雷神發現及代為保管，最終物歸原主。

推一推文，今晚會臨場俾下心水

尾場英勇大師外，各位仲有咩心水

我拉抄低哂炒飯 d contact list
馬主電話... molamola

雷狗撚鳩我炒

海翡翠有冇得諗，冷冷地
隻馬係勁，但唔知操fit未，有冇得進步

記得有次半冷門 10幾倍 跑入位

馬好沉 大閘表現難以置信
上季用得太盡
今年出腳 感覺上好吃力 不看好

如果搏擺前半冷入來
我會寧願要開心有你

全日重心 英勇大師 拖越影一道寶寶 四連拖多隻牙東

課閘我好擔心
仲要今場放頭馬唔會少
呢隻我唔會揀

尾場其實係幾亂
一道態勇 但我覺得個評分未必消化到 位置機會
亞馬寶寶1檔 但可能有馬燒
講班 一定係越影同英勇大師

可愛寶係咪可以allin

所有我識既大神，馬會官方既某主持，同連登都揀曬亞馬寶寶

我覺得隨時又會六七隻馬一齊衝

馬 圈 八 一 八 ： 方 嘉 柏 雷 神 谷 草 又 放 閃

一 開 季 雷 神 繼 續 發 揮 「 神 」 級 騎 功 ， 以 1 5 W 喺 騎 師 榜 帶 甩 ， 好 多 練 馬 師 為 求 盡 快 開 齋 一 早 卜 定 雷 神 ， 經 佢 手 開 齋 嘅 練 馬 師 一 共 有 六 個 咁 多 ， 真 正 係 冇 得 你 擋 ！

今 晚 谷 草 夜 賽 ， 好 多 馬 迷 都 怕 咗 雷 神 ， 事 關 上 周 三 晚 雷 神 忽 然 發 台 瘟 ， 捧 佢 場 粉 絲 全 部 包 頭 離 場 ， 之 但 係 今 晚 出 馬 最 多 嘅 方 嘉 柏 ， 有 一 半 嘅 馬 Mark 實 雷 神 跑 ， 到 底 是 福 定 是 禍 呢 ？

今 季 雷 神 只 同 方 仔 喺 谷 草 合 作 一 隻 「 隨 時 候 命 」 2 . 4 倍 大 熱 打 柴 ， 之 但 係 上 季 呢 個 組 合 谷 草 出 擊 無 堅 不 摧 ， 兩 人 僅 有 兩 次 合 作 三 駒 或 以 上 ， 一 次 四 W ， 另 一 次 兩 W 一 Q ， 而 最 令 方 仔 回 味 肯 定 係 1 0 月 1 2 號 嗰 晚 嘅 谷 草 ， 拍 檔 五 駒 攻 下 四 W ， 睇 今 晚 嘅 佈 局 估 計 方 仔 係 想 歷 史 重 演 多 一 次 。

頭 場 「 騏 名 燈 」 上 場 杜 利 萊 爭 同 程 若 非 直 路 受 困 ， 根 本 經 已 贏 咗 ， 今 晚 跑 四 班 只 孭 1 1 6 磅 即 刻 換 雷 神 出 馬 ， 擺 明 求 補 中 。 第 二 場 「 文 藝 復 興 」 落 番 三 班 跑 1 8 0 0 米 真 係 惡 到 爆 ， 事 關 歷 來 四 W 中 有 三 W 喺 三 班 贏 ， 當 中 喺 三 班 跑 谷 草 兩 次 更 係 全 勝 。 跟 住 第 三 場 嘅 「 糖 黐 豆 」 ， 呢 隻 五 班 馬 歷 來 雷 神 騎 過 七 次 攞 到 四 W ， 其 餘 嗰 三 次 都 係 前 五 名 返 嚟 ， 人 馬 簡 直 合 拍 到 無 倫 ； 至 於 第 五 場 「 全 勝 姿 態 」 ， 上 場 潘 頓 跑 同 程 彎 位 抄 出 四 叠 發 力 ， 咁 蝕 法 返 嚟 都 輸 唔 夠 三 個 馬 位 ， 上 季 初 隻 馬 一 換 雷 神 即 刻 贏 ， 今 晚 部 署 一 樣 ， 同 樣 係 叫 糊 馬 。

除 咗 用 雷 神 嗰 四 駒 ， 方 仔 另 外 四 駒 都 咪 當 冇 到 ， 第 四 場 「 寶 正 寶 」 熱 身 輸 近 即 刻 卜 番 贏 馬 拍 檔 李 寶 利 ， 睇 嚟 方 仔 想 趁 季 初 以 快 打 慢 ， 搏 得 就 搏 ！

肥鬼：咁熱，又燉一場先

【試閘戰報】兩大曾勝一級賽短途馬 戰鬥力毫無下降跡象
9月19日第一組沙田1000米草閘
名次•馬匹•積奇評語
1 幸福指數：外欄帶放勝出
2 幸運如意：按住輕鬆完成
3 世澤之星：末段按住跟上
4 喜悅繽紛：前列輕鬆跟跑
5 傑飛：出閘十分順利
6 軍歌：起步稍慢跟跑
7 龍城勇將：前列輕鬆跟跑
8 川河尊駒：末段輕騎竄上
9 新力風：有騎走勢平常
10 飛來猛：打鞭考驗唔多
11 龍船鼓響：按住跟跑未試
12 一片光明：全程墮後跟跑

馬主: 熱左身 係咪呢場啊?
肥鬼: Ummm...(望望賠率，心諗搞咁多野要我熱食? 咁大家唔好食囉!)... 有機會ge...
馬主: 咁我叫人入來拉頭馬架啦
肥鬼:Errrrr 其實爭4分就落班...
馬主:但隻馬fit wor...
肥鬼: 落班同你強配ok???
馬主:

真係幾想揀方仔幾隻黎過關

強陣 頭幾場影都無 食尾糊

騏名燈升番班憑咩1.9估

信唔過騏明燈，一陣俾人燈死

大家對於頭場一號力王點睇？

都係冇form馬落班用大師傅可以拖下腳，田雞今日手馬都幾好

116磅 1檔 我拉 又好跑
對手又水,...成熱好合理
又諗唔到有咩馬殺到佢...
不過其他馬有得分都可以試下ge

應該有人夾下佢

騏名燈真係夠料咩？

發夢頭場閃耀飛輪贏左

買左, 莫太熱拖番田有分頭，同埋今次賠率有人買左例票

徐呂

點解田泰安贏咁多d 馬都唔係好熱 ？

因為仲有個

一時紅人好難熱到透
東東上季尾都好紅嫁，一樣都係贏極都冷

都係心態問題，好多人都避忌買人唔買馬，好似咁盲跟會侮辱自己咁。

我都可能比個位佢
要完3-5-10 可能要埋佢

又大寶庫，差唔多都退役

見咁多巴打講騏名燈 講兩句啦
馬四班弱組一定夠用 仲一檔輕磅強配
但係星期日打皇牌跑5班泥地1200
呢場佢加一分都冇得跑了
到底係正氣咁去 定還是星期日泥地才見真章？

無知一問 其實佢咁搞有咩著數

肥鬼無寶不落 陰陽怪氣
有咩著數？ 落班對手弱咁多 大把握
你諗下 可愛寶跑4班 你都笑死啦
姐係好似實業風采都要跑4班 我都笑死

笑4 狀元才配個廢老仲係大熱

我肥勁緊張。。。 才系要交代了。。。。

臨場應該越感轉大熱，績好閘靚

除非肥航頭幾場掃晒

係
落班再交代

死肥鬼 又呃錢
大熱識撚贏咩

當年拎冠軍練馬師

猫哥 頭場 肥鬼點睇

好屈。。。。。。

二場實爆

海利多

貓仔咋

說實話 上一場我互串有預佢

無G1冠練 笑唔笑4

洗耳恭聽

我投稿寫呢隻

頭場 牙拉咁熱 唔柒玩
第二場買

開心死尹普美

掛住煲仔
聽講中左三T無上過水了

佢果日中波.. 6X1.....唔見人了

系
聽講買左5萬

係
收到風 佢今季第三次中孖t
真心癲 人旺無幾何

今晚田手馬唔差

今晚試買幾場四重彩,用田莫指定前兩名。
另外買單q 補番

另外買咗頭場徐呂
今日全部min bet

跑完貼飛
分享下新加坡啲飛係點

狀元才我覺得係越感最大對手
問題係練馬師太19

霍清係到吹捧自己隻馬

頭場真心 勁兔皇

我都要

無重心典賭

中風丫我

頭場我拉1.9倍飛
笑眼光低過10倍飛

勁兔王一放到底

☺☺

騏明登大船☺☺

我燈死騏明橙

潘頓金多多殺哂

弱組弱到騏名燈1.9倍

諗緊要佢定要可愛寶

R5隻陽明家家 大家點睇？好似唔錯

戥您開心

如果爆 戥您開心 真係笑4

有智者,freedman操到佢晨操d肌肉出曬嚟,
狀元才,谷草證明係合佢發揮,係驚肥鬼等落班,反正十三少安全至上
幸運美金,繼續輕磅,上場未開氣輸俾一道當打馬三個馬位,但係今場一道要負重磅,我會再要多次幸運美金,始終田草有過表現嘅馬

有五班唔落留四班
試閘隻馬跟前肯走

雙肥

今日要迷潘。金多多 潘蘇食冷門

已過關 潘頓4號

返工 返學睇女神 無度馬

小薯仔有人識 好感動

1 / 36 / 3 0 0 0 1 / R 6 鑽飾傳奇 W / 尹普美😍
2 / 34 / 2 1 1 0 0 / R 1 正是你 P / 華可可
3 / 30 / 2 1 0 0 1 / R 8 醒蹄飛 L / 四連環
4 / 28 / 2 0 1 0 1 / R 1 正是你 P / 情迷熱杏霜

越感個閘好掂 同埋祈普敦睇落都幾重視佢

想問下 tg 係咪死左...
定係係我問題

似係
三點到依家一路connecting

全日賭一注wp榮冠大道 幻影飛鷹 狀元才 3x4 算 dy 史卓豐 13少 加何良梁家俊

何良梁家俊對上一隻贏係怪獸家長定星光勇將

全世界都明燈
閃耀飛輪點睇

我有要到,覺得上仗比預計中好

我都想入...想跟...

力王初黎個陣泰仔操開 而家落班用番佢有無機？

頭場飛起12 搏爆算

12跑第三1分都唔加之後跑5班正選

頭先要爆係爆呢隻

自由飛翔 閃耀飛輪 馬馬馬馬馬馬
點睇

自由飛翔埋門q pq實落飛

驫驫
大運舞台
金多多
閃耀飛輪

同路兩隻個心好定

有神快拜

創意寶今晚唔好又呃錢好嗎

屌肥鬼啲路真係好難捉

今晚你威水可以嘛

燈仲1檔雷神好難飛

我追左自己頭3日 輸到仆街

火車不在 到你了

覺得值搏率最緊要

第一隻前景會唔差，3班都企到
第2、3隻 4班中堅入子
尾果隻熱左身，有前速 馬身都唔差
4隻互串

報到

我個日都好大注買左你

我呢d廢馬唔值得投注

勁兔王好似唔差喎

皇

今晚迷寶了

7點鐘!
知舍破天荒谷草raceday live!!
are you ready??

頭場係咪不要燈

頭場成班廢馬點爆呀? 雷又WIN了

達仔都買win? 同錢作對？

第一場雷狗贏硬

漏閘慢步速塞車跑第四

兩隻都唔要 要精彩時機 幻影飛鷹

今日是咪應迷田 ？

1檔好難飛

4-8-12 互插

3定7?

凱旋號角搏搏入位

個檔好閪 唔係我會買

寫下R1先
力王-揹住咁重磅你估你真係力王咩

大運舞台-減多幾分返田草配牌仔先啦

勁兔王-電兔王可能偷到雞

金多多-熱場身先下次出潘頓再騎就要

凱旋號角-寶利12檔預咗拖後啦呢個檔點追呀

驫驫-大步均速轉過嚟有新鮮感加個靚檔

萬里雄風-暫時睇唔到有咩叻個名又老土

笑眼光-光頭加柏寶上場已經跑得好得嗰5,6倍會去？人唔笑狗都吠

自由飛翔-呂健威禮拜日食飽咗啦

閃耀飛輪-同馬x6一樣仲要有可靠前速配合徐雨石季初快攻,今晚快活谷閃耀明綸

盈喜悅-谷草廢老1200而家邊夠人搶

騏名燈-咁鬼熱跑個3344返嚟好彩嘅咪等班廢老有散紙撘叮叮走囉

勁兔皇 金多多 笑眼光
海利多 勁有波幅 精壯神駿

點解大告會自己跳馬？好似都幾多下

金多多有無機會跑第一呢？

佢成日親操的

親力親為

9>8,10 qpq $50

支持 白朱
電兔

飛走8都係

3-4-12

就係咁搏佢有倍率 覺得今晚雷唔多掂

今日忙到hi hi
一陣冇時間

白玉凱旋
勁有波幅
英勇大師

1 場 1 力王 8 笑眼光 10 閃耀飛輪 12 騏名燈

靚檔飛唔落手

點解咁多人鍾意英勇大師

5 8 10 qpq

有無手足撐肥文
歡喜
行善
摯友

睇佢今次出啲馬操練無隻開胃
佢出擊手法都幾明顯下

頭場冷馬推介 凱旋號角

我地又有Live喇！今次係我地第一次谷草live，快啲入去睇啦！
當然要入埋嚟Like我地個Page啦!

你大佬係郭能但買poli

大佬比料

個試閘個名次呃到人
一過終點停得快到唔敢要

頭場最冷果隻

呢d買單頭唔抵 好小會一日會多過1隻呢類馬出頭WIN到

指教下

祝大家今晚贏多啲

3定4好

飛12博爆 1-8-9 QPQ

迷潘

好似好多人要力王

邊隻做膽好
好難揀

牙拉

西馬
算吧啦

同路

最冷嗰隻有冇人買左

1 接納

8885 位置 跑馬地 星期三
第1場 位置
11 盈喜悅

$ 10.00 $ 10.00

2-4-6-10

啡格贏

唉 凱旋號角搞撚到場馬亂到

自由飛翔

竟然

潘頓食屎啦

迷田又贏

佢操得好唔一致 通常睇佢賽日兩日前有跳嘅馬會留意先 當然會睇下當場對手同形勢

跑咩

達少 大運舞台
人唔笑狗都吠

馬

金多多等泥地啦
下次賽日讓左路比金地飛客

9膽中 但腳唔中

哂撚左隻自由 配隻笑眼光

自由飛翔-騏名燈-力王-大運舞臺

臨尾飛左9
屌

又燈哂

頭場12win了嗎 訓左身

屌
大運舞台又第4
激撚死

我而家場場都買條田莫位置q

跑第二

yeah 力王有第三

屌你狀元才又第4 呢隻又第4
次次都逼害

四連差大運舞台，達少

Jump了

手足迷田啦喂

今日狀元才繼續大熱

田泰妍 place $76.5

又中

阿妹又拉馬

中膽唔腳

屌 兔仔返黎散左

小氣佬呢期好撚旺 準備上馬房榜首

個啡格跑咗成分鐘先變出嚟ge

花瓶

搶＄，買個陣19倍w，4倍p
派75，p23

Cashed

我隻兔

跟出跟入

阿妹今日又做保安

呀妹好CUTE

凱旋搞鳩亂哂

笑眼光又一隻比光頭蘇練到打柴
又要去大夫到

少少威脅都冇

腳頭好

上一鋪都搏得好盡

咁就唔好再出啦 唞下唔得既 呃鳩馬迷錢屌佢

可愛寶比人吹到大熱 肥鬼去唔去

卡生又屌牙達

上場柏寶真係砌馬
打到飛起

舊年已經搞柴隻八心之煌 今年整多隻

跑馬地買邊個？田泰妍

迷Apink普美

上場食唔到7倍真係知佢唔去

卡生：唉 大運舞台騎得咁柔既

陪人拉頭馬多過自己騎

迷啦

田拉q r2

星期六聽你唱歌。Vip

今次睇下又中到幾多 換左方法
上星期3w1q1p

拖左佢
因為上次表現值得令人跟進

大蛇來了

大蛇好

路蛇車左幾多落9到
啡格

食屎狗黎 岩岩又毒阿迷

又打巴自己 以後唔好制

獨贏岩先last打左幾多錢 7.5？！

問路蛇

下場中意

知舍谷草live

雷狗隻馬頂磅+無往積 唔敢買啵師兄

田莫又好分 又可以買10蚊

Same

買左勁有波幅 w 1000

瓏仔

55

美妹

唉

熱唔去呀

降班換雷狗贏

精壯神駿

可唔可以叫我蝦翁

btw 9號啲肌肉好爆

你咁柒-.-

1 2 4

唔知威力東會唔會幫我搞下兩隻放頭馬呢

收嗲啦

做咩鬧小妹

蝦翁正。

瓏狗

但你柒毒

個個蝦小妹

橙

閃耀飛輪呢?

我迷潘先。

迷田啊手足

家樂仔試準增程

gold racing啲巴打係唔係度
唔知係我耳機問題定點
但好似有啲左右唔平衡
我陣間搵返嗰普通apple 耳機試下

有無推介 ?

R2 4,1,7

幫你問問

好過迷潘

呀霍今晚過邊隻關

呢場 6 7 8 鐵角

唔該
可能noise cancellation太靜

康樂盈豐神駒

潘去馬掃曬你地

D 紅布鬆到冧巴都睇唔到

滿貢中環

支持自己果隻 唔反手

海利多
寫得一定買

同路呀貓蛇

海利多！

肥鬼又扮廢

頂西到咩

家俊我真係屌你老母

咁都頂唔到

都話迷豐 輕鬆收正q

有無手足長期睇我寫文

lolita > 史卓豐 > 黃皓楠 > 莫雷拉

其實係咪所有叫文藝既都要中段發力

on99 雷西屌你老母

笑死 迷田未

yeah

1蚊不買莫雷拉

收錢

牙拉谷草真係得啖笑

本身好多白膠
但照買

我炒我豐

買左海利多 雷狗qpq
又被人迫害

下場買乜

今場先開4號

田

Goal
田拉q呢

4-7-8-1

揹重磅中段衝 屌你老母雷西扮撚哂野

last
白玉

精壯換我炒又可以食一場

想幫佢老死做遮擋

我炒

我寫既文比返個w大家
大家唔好離我而去

迷拉既手足要鞭鞭佢屍

大蛇求你速寫多隻

超自然 大寶庫 白玉凱旋

都話要跟好貓b

其實雷神無做錯到, 巳經跑得好好

今晚好似幾利啤酒園

r3 精彩時機

利追要柏寶。啤酒園同佢握手

45拖3 8 10四連，有無多隻腳

岩哂柏寶 田雞 十三少 皇天擊殺

以一個練馬師黎講 葉楚航真係垃圾黎
可愛寶呢場咁有機都搞到咁 到底呃緊邊個

死肥鬼

假馬

下場換雷拉 133熱食

覺得呢場幾有研究價值
文藝復興好似早咗發力
家樂駿駒花柳偉邊有打疊跑得好
康樂神駒1800腳法真係唔啱
盈豐駿駒上到嚟都好忠心
海利多炒飯極有耐性
精壯神駿開飯賠率
可愛寶唔講啦笑死人了

真係諗爆頭都唔明點解可以三甲都無

前面用多咗

可愛寶全日重心之一又輸，屌你老母肥鬼

第三場點睇

頌義點睇

家樂駿駒一夾就收皮

有冇人同路

糖黐豆位置有機？

兩隻駿駒我都可以揀錯

俾個數據大家
糖黐豆雷拉四場頭馬之前個騎師都係何妖

隻馬好馬嚟 不過呢個馬房

蔡頭 柏寶 上埸包左3 4 今次D馬弱d 食q得唔得

何妖操好左咪比拉蠃囉

下鋪換人啦

想多了 咖哩唔會唔益自己人

痴線同上次潘明輝夾幸運年年咁大力
唔停賽我報icac

買哂5歲馬串

巴打用pokemon好q

呢場馬亂

拉嗰隻死 田嗰隻狀態好 我頓增程又好

梁家俊仲未出嚟 ?

費時用太毒,出街會俾人望

呢場起碼6,7隻 唔識買了

4 8 11

5歲大勝老馬

白玉凱旋 唔靚

頌義 悅悅友福都好

睇馬算

終於返到屋企

又田莫？

買位置算

榮恩

撐

3號😂😂

迷田

冇人理

識博一定博皇龍 呢場得大寶庫

上次泥地跑到 不了

田唔慢閘就有位置

皇龍大師

超自然

要記住那關於金叻星的教訓

白玉

邊個咁重手
著左格

8-4.9.10

多左隻字

R3 4,3,9

精彩時機

R3 8-1-10

一野打左落34

26

東東又跑冷野

屌好彩補左條皇龍大師

雷狗

買廿蚊咁都有得中

我頓都好好心機
馬房又有心思 放大寶庫開路

不過呢啲畜生馬房 想贏
下世啦

垃圾東屌你老母

屌你老母 連贏唔見左一半？！？

鼓浪飛星影唔影得贏呀屌

有冇人GUN左

唔格硬拉住隻馬咪幾好囉東東

白玉凱旋
一係減分一係換減磅仔啦

真係爆皇龍大師

信韋達慘過食屎

大寶庫個臭閪騎師

啡格q

全場最懶過隻

跟唔切

9歲馬都跑到 ching好強

莫雷拉你條臭狗肯醒未？

收嗲啦 我屌你呀
傻鳩唔知滿貫中環急交代
馬本身都狀態差

皇龍大師 滿貫中環 白玉凱旋 鼓浪飛星

痴線影輸條鼻毛

唉....又豬了

唔願做人了

十三少今季贏都未贏過
梗係不了

連報兩賽日
上場熱身
今場用減磅仔
咁樣報擺明即食

田雞砌馬砌得勁誇張

榮恩 中冷野

中曬2,3,4

貓b迷飯

牙拉P都無
迫害咩

見潘捉實都有買拖唔到腳

全場最冷都中

學到野

痴線 我貼皇龍比人當9up

迷飯一件事
佢咁屌 真係on9

馬房佈署 大寶庫狀態又差
今場咁慢步速 騎師點有錯

中馬要中冷馬

冷

上次食過披
今場亂亂地 睇左馬

派我

事後

我上場買左佢
以為佢搏泥地
睇到我屌一聲
就知下場谷要買

慢慢嚟 先跑咗三場

fat fat fat

有錢收咪算

條直路死省佢 呢場仲要冷到咁

我都係跟風乍 有心水唔買咁小啦

FAP FAP FAP

人地話緊你貼事後飛呀你up乜撚

唔好事後啦
知你叻仔中左 會引起好多巴打不滿
下次口講就得

我見佢起步
幾驚佢冇

邊個敢當你9up

越駿寶 我好有感情
今晚好似有得追

呢場都係睇中隻冷馬
睇埋行圈先

光頭蘇

有人信呀 老母b

多謝巴打
見到皇龍張圖 心血來潮禁左300獨贏

派

留名

sor 自隊膠
各位巴打息怒

多謝巴打

田莫q ok ?

崎豐6倍開跑

我都係俾人話9up

若勝好似飲左酒咁

好耐冇見

好耐無見你了
閘前飛巴打

7千幾

迷田邊係 認真有一齊迷

呢口孖邊個吞

覺得唔得即升4班

皇帝點解要用綠寶...

今日利追牙

工作忙碌
唔好話賭
上黎9up下都難

係 本第前1場買左杜仔獨贏50 輸左已經好心痛

越駿 極品 皇帝 榮冠 奇妙

方仔強陣同鹿島鹿角強陣邊個威力大啲...

主觀願望

越駿寶行圈好撚壯

琴日係咪有人講呢場雙肥？

五五開

你係老母b？好耐無見

真係要懺悔
對鼓浪太有信心
單棍皇龍PQ竟然影輸
今日不賭了

三叔
挽留

我轉左名冇人認得炸 一直有上黎

寶正寶

睇中2,4,10
點買好

係我一排無上 唔知你轉咗

告令定有智者好

下場買最冷個隻啊

柏寶

越駿寶 大家行圈點睇
我真心覺得靚 我頓又熟手 又有得追

有志者完全冇飛
可能雷神輸怕人？

Lm無人信

個檔又靚

但呢隻用親雷神都去馬

見到潘頓已經唔想買

all in

跟

惡勢力一開波啲騎師皇飛都弱

而且賽績幾穩

呢隻我麻麻 等落班

今埸無 我今日唔再買馬

問下大家點睇先姐...

我加陣都驚既

兩個黑夜肥佬一齊開餐？

佢騎呢隻贏兩次都好有心機
今日唔知點啦

如果無潘頓已經買咗，不過潘狗真係

琴晚好似已經有人吹奏緊 想知而家點

一早買左了呢埸

bo+bo 👍🏻

方廠要三寶了

會去

極品 同 奇妙星光 揀一隻博

麥非文開左齋未

奇妙星光

咁多日出得一隻ja

唔去要改名

極品初跑谷 我本身都好喜歡
但不了

如果約左一齊食晚餐應該係呢場 光頭出馬唔多

田果隻啦 上年有追開

冷馬

做乜貼朕

咁係呢隻了

泰王好串

最後揀咗極品

你估佢係全哥咩

雙刀火雞

專登揀你黎貼

好驚柏寶會坐監咁坐死係入面

R1 自由飛翔 W $75.5
R2 可愛寶 X
R3 滿貫中環 P $22.5
R4 埼豐
R5 幻影飛鷹
R6 威震天
R7 麯院風荷
R8 英勇大師

R8 8 英勇大師 > 2 一道 4 亞馬寶寶 6 真先生

繼續紀錄

留名睇有智者墮退

4都想要
但潘狗

行善積福抵買

信多佢一次啦

炒飯 潘狗 田雞

希望潘狗生生性性

輸死你

爆吧 肥文

極品咁冷
似去馬了

屌你老母

田雷q

求下你 頓仔拎左手鞭 一拎右手就跳樓

All in左

你地成日灑花槍

潘雷q

10-4.6.7.8

方廠
P-P-W 3x7

雷狗停賽啦

唔賭了今晚

潘頓跛撚左？

頓

阻乜撚呀屌

仆街啦潘狗

莫雷拉食屎狗

潘狗

綠寶

隻笑傲非凡走光喎

仆街潘狗

潘

輸撚哂啦，屌你老母

徐雨石又羊

莫雷拉死全家

我講左 無人信

李寶利騎寶正寶特別落力

買唔切寶正寶

雷又一野車入去食位唔洗停

嘩, 直路黃皓楠僕得仲靚諣雷神

牙拉咁樣cut 想叫都無

大仆街阻撚住！

抵啦

屌又啡格

頓仔係無辜架

大熱

打到仆街

你都輸晒呀

極品冇撚騎過

牙寶真係...

點撚樣賭今晚

睇到啪啪聲

屌 呢場輸得好心up

牙拉又打矛波

屌你老母 兩隻十幾倍啡格W

好鍾意楠仔

潘頓起義失敗 下次努力

啡格得手

車撚到人勒避喇 又唔洗罰啦

牙拉咁樣片過嚟都得

睇翻沿途都僕得好靚

徐條仆街

屌你雷神大撚晒咩

你以為自己真係拉西咩一野拉西

每次都有人話信多潘頓一次

睇下爆唔爆

呢樣點樣服呀
牙拉咁樣cut人 係唔係又唔洗罰

頓仔明明修正左去馬

好消息好消息

可以all in 全勝G態了

牙拉洗唔洗罰停賽

毒男d騎功

明明見到潘去馬 一嘢比閪拉閘住

今次真係唔關佢事

食屎狗莫雷拉

睇完直鏡
今次又唔撚洗罰真係雷拉賽馬

要 67倍
唔洗 同佢騎豬王賠率一樣

可能雷神隻馬直路內閃先唔咁靚都唔定

真心唔關頓事
你話佢無比人阻 佢揮兩鞭收工都有得屌

想爆果吓比人閘住

可唔可以bin你 走光第4

兩條友有仇
Btw, 閪拉我屌你老母，你條仆街閘唔到我條2，4pq收左錢啦

有錢收？

睇到嬲

可以恥笑佢

金碧光芒綠格
幸運興隆飛數硬淨過飛鷹

今日搵夠了

g持競馬之舍，我j2 load唔到轉左台，聽緊

隻1 會唔會熱得太過份

呢場新果隻慣勝點睇
試幾個閘都要騎,但呢組又好似唔算真係好強

btw 我自己呢場會試下隻9 搏佢放得到尾

唔使罰啦, 全程都有極力修正

不過容潘太熱就買唔過了

啡格日

心很痛

上場輸少少 今場應該博盡啦

都唔係隻馬內唔內閃 佢例牌轉灣食入去
田雞直路要追都唔係食入去追啦

幻影飛鷹

金碧光芒 歡喜

呢樣真 下下用呢招
見過好多次

未睇行圈,早的貼
要落街
大家睇路

R 5 幸運興隆 / 34 / 2 1 1 0 0 / 華可可 / 2
R 5 幸運興隆 / 16 / 1 0 1 0 2 / 真係簡單 / 10
R 5 幸運興隆 / 10 / 0 1 1 0 2 / 金雪炫男朋友 / 14
R 5 幻影飛鷹 / 28 / 2 0 1 0 1 / 情迷熱杏霜 / 4
R 5 幻影飛鷹 / 24 / 2 0 0 0 0 / J-Will55 / 5
R 5 幻影飛鷹 / 16 / 1 0 1 0 2 / 煲仔飯 / 10

幾鍾意呢隻馬 似係忠心嗰類

冷馬幾好

呢場睇馬算 無咩好賭

比隻位置來，頭4場豬咗

有急事追唔到post，講左今場要咩先

二奶命

我喺係兩隻入面揀

田雞騎王

壓左地 大家睇路

想試下牙奶隻創意寶

小試田雞披屎啦

迷田吧

開post 轉運

[麯院風荷海翡翠]九月二十日快活谷八場夜賽討論區2

好過雲爺爺 支持咗咁多年第四
當進步下支持長期第二

大潘狗

如果拎枝槍迫我買飛幸福同飛鷹
我可能買哥哥仔

今場睇馬算

買仆街雷！

博一博 豐豐

潘狗食得啦

4、6、10QP

1001